點睇Jalals呢3條友？

成日扮蛇玩鳩人

好似有啲係假 但放炸彈啲片真係好好笑